邊有老母成撚日會同你講你有幾廢

我唔明我老母有咩動機
想我死咪出聲
成撚日同我講我有幾廢人生幾冇意義有幾多樣野做唔到
就算成績有進步，係人眼中有禮貌嘅乖女
都會比老母踢到一文不值
點解我會有d咁嘅老母

都唔知你老母係咪你親生架

地方的妹妹需要性愛

真係屌你老母呀

我老豆都係咁 睬佢都有味

真係唔明佢有乜居心
想我覺得自己真係好冇用然後發憤圖強？
唔好意思我只會更討厭佢

我之前識人都係咁
極重男輕女
個細佬讀書唔成仲去take嘢
家姐身體極差一直出入醫院
家姐辛苦上到大學
細佬就被人追數追到上門

屋企人怪個家姐唔管教好個細佬
結果家姐Year1就要經濟獨立
細佬就受盡家庭溫暖

有種父母叫垃圾